啱啱睇變形金剛 聽到後面有淫叫聲

聽到兩次

唔好意思 我同女朋友係後面搞野嘈到你

屌你咁都負皮

細佬跟太戲一齊變型

你up乜嘢